用xs max半年，大拇指關節酸痛

以前一直用開大機
6 Plus -> 7 Plus -> Xs Max
雖然個機身size一樣，但Xs Max個mon延申到最底，而且X系列返去home srceen要經常由下至上掃

Xs Max一出即買，就咁樣掃左大半年，依家每次掃返去home screen都feel到痛

依家想換返Xs，但雙卡Max又好方便
試過Xr，跟本Xr機身同Max差唔多

有齊iPad MacBook Apple Watch，實左走唔出Apple ecosystem

point being?

開心用緊XS

兩隻手一齊用囉

iphone反智用家體驗
係得apple啲designers先覺得自己個設計好撚醒 同用家作對

方法有2個
1.你立即移民去歐洲然後告Apple叫佢賠償
2.立即丟晒iPad MacBook Apple Watch iphone 然後長命120歲

搵個米八既都夠手大用啦，你睇下啲鬼佬用邊有咁既問題
厭手痛又唔揀細機

用家問題

忽視女用家手細

不自量力揀大機

xs已經唔細 仲要女人揸更加揸唔到

又唔係無得你簡
用唔掂仲學人用

真正用家問題

我又冇你呢個問題

申：米8

唔識用reachability?

xs原來仲有得再細

Se 6s 7 8

se考古？

好撚後悔
出機之前想買xs
之後有大買大
早知買xs

但我一出就買 冇痛冇病
利申次次都比人話手指長

你不如話單手用ipad pro 痛
手指冇咁長就認命

我初期都係iphonex + Xs 但兩部機太煩
XS Max 搞掂算
TvOS + watchOS +macOS + iOS 真係走唔出
除非有第二間公司整自閉系統整得咁好用咁爽咁快同時硬件設計方便又要好似Apple咁靚

依六年嚟desktop all in one 冇其他品牌可以超越到iMac系列